用力吐出了泡沫 這話語你卻聽不懂

用力吐出了泡沫 這話語你卻聽不懂
靠近水面多一些 你看了
也只是一般的感受
並沒什麼不同 沒什麼不同

跳出水面濺出了一朵花
只想看看你真實的模樣
又匆匆忙忙離開那地方
為了不讓自己透漏一些願望

貼近玻璃牆上映出我的臉龐
想讓你看看我真實的模樣

又匆匆忙忙背向你的眼光
是害怕自己透漏一些願望
你知道嗎

靜靜望著
泡沫依然成不了話語
輕輕走了
還沒能夠向你說明
認真的話怎麼都說不清

唔知你想點

我每個post都一定會出現嘅留言

樓主好文采

歌詞黎

睇咗四個po都冇